出錢請南亞力量幫手有無得諗

平時排波鞋，排演唱會 都係出錢請
佢地平時驚排唔到，無錢收就會同人開拖

請南亞出黎遊行，要行到指定終點先有糧出，俾人攔撚住實忍唔住開拖。

不如叫埋你老母去終點打開塊閪慰勞下班蝻亞狗

班蝻唔收班愛字頭錢搞事已經算幫手，仲諗住靠佢地？
而且出錢充人數咁有乜意義
不了

而家共黨是咪出手低左
班打手都變到咁垃圾

樓主係咪戇撚鳩？

南亞條

南亞仔無飯開想嚟r撈

樓豬是同共狗有咩分別

恐怖份子嚟

港台群星超值團

你地係香港人，佢地係台灣人
果2個係阿星
咁咪港台群星

好 支持樓主重金禮聘南亞狗

平時成日恥笑對家做呢柒事
今次更加唔應該令自己變成同佢地一樣

企係南亞角度諗

收建制錢打9你地，無手尾跟
收你地錢做野，一郁手就俾人拉

俾你揀喇